話說頭先係又一城爆石...

今朝個肚痛到爆炸
急急忙忙衝左去又一城個廁所爆石
痾出黎個下真係爽撚到爆
啲屎baba聲咁傾瀉而出
雖然真係好爽 但係臭到仆街

抺乾淨屁股臨走個陣先發現個廁所沖唔到水
個下我真係好徬徨 試多幾次個自動沖廁都係唔得
平時最撚憎啲人去完廁所唔沖廁
但係估唔到今次係我

最後我決定合埋個廁所板
等啲屎冇咁大陣臭味
出到去廁格仲擔心有人會啤住我冇沖廁
如果有邊位巴打咁好彩入到我個格千祈唔好怪我
我都唔想架

估唔到係連登第一個post係講屎

屌 原來係你
好撚臭呀